====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La fracture inter‑régio‑ nale se transforme ainsi progressivement en fracture sociale intra-métro-politaine et crée des situations sociales potentiellement explosives , comme celles de nombreuses « mégalopoles anarchiques » des pays pauvres 14 .
Entity Name (Type) :: La (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
La (LOC)
Total entitiy counts: 1

